ek9宜家幾錢

新手一問，上網見到ek9賣成15萬，其實係咪真係要咁貴，我加多4萬買全新jazz rs唔好？
小弟有錯任屌

因為呢d經典車十年後都係值十幾萬

物以罕為貴
自己bid平小小11-12萬ok

加多4萬買全新jazz

你覺得唔值嘅咪去買Jazz

你咪買jazz rs😂

買部棍morning仲有4萬找tim

睇你需要乜野啦！唔踩咪買jazz

你攞jazz同k9比？
唔屌你真係唔撚得

點解波子咁貴 除左品外 如果明 你就真係了解type r

拎部jazz同ek9比 唔好玩啦

多謝各ching指正

i love gk5 落場真係同k9有得鬥

好睇你拎幾錢岀嚟改

拆通晒架車+4條050都應該夠做

尾段差啲

台左K20直路有得睇下 但灣路重心高未必夠 EK玩 全車雙搖臂會貼地啲

未揸過黎飛，不過見大陸依家好興飛gk5落場，應該唔會差掛，快過晒d ek

圈速快過ek ??.

求其係28卡執部幾千蚊EK3
屌打你地班雀士啦

全完裝+拆通=1:29好似係

ek3未必得 k9正路啲 要用三門車身輕啲 而且一定要係副B16機器

如果完裝計
似係手車勁多過車機械上勁
GK副L15被盡得百三隻
EK副B16有百七隻

d大陸仔係勁